豆腐花爭霸戰

頭先荃灣路德圍諗住食下野
見到好多人排隊買豆腐花
原來做緊$2優惠

利申非打手
平常兩間都有食
見佢寫住應對方法 豆腐花兩蚊
姐係有人對付佢啦
咁人地本身點對付佢呢

原來有人想用三蚊豆腐花攻擊人
咁既然你不仁 就唔好怪人我不義啦

隔離直接收皮

Ps綠色個間個人覺得有啲仆街
記得之前新年佢趁黃色冇開檔
佢將啲豆腐花加撚到廿幾蚊碗
隔離開番又變五蚊

仲有綠色唔同地方原來唔同價

應該就快打架 不過有利消費者

🥜

屌鳩綠色就唔好遮名